獌聯 = 天龍八部星宿派

對垃圾 就贏到盡玩大炒
對高手 就9縮打鐵筒，成隻狗緊

後面班死獌狗 就係到納喊助威，叫星宿老仙 天下無敵

你寧願對中下游穩勝，對軌猁鏝熱保不敗，起碼有前3，定學猁咁對強隊有一手但失哂分比中學遊到最後前四都冇?

2016-2017呢年否定左你